# Faster'S

Приложение развернуто на heroku - [Faster'S](https://pozib-delivery-food.herokuapp.com/)

Приложение написано согласно техническому заданию на создание информационной системы для службы доставки еды в рамках дипломной работы. [Ссылка на записку к дипломной работе](https://docs.google.com/document/d/1X3L61DyTFqYNomtEFRugSHcyMKDFC4ic/edit?usp=drive_web&ouid=104314145689414315164&rtpof=true)

Главной задачей данной Информационной Cистемы является - автоматизация обработки заказа от начала оформления заказа и до его доставки конечному клиенту.

Приложение имеет ролевой доступ, где каждая роль выполняет свои функции:<br/>
**Клиент** - просматривает контент и свои данные. Его основная функция заключается в создании заказа.<br/>
**Админ** - управляет контентом службы доставки еды, пользователями и их ролями внутри приложения.<br/>
**Менеджер** - управляет поступающими заказами от клиентов, обрабатывает и отправляет их курьерам. Так же следит за статистикой работы службы доставки еды.<br/>
**Курьер** - берет в доставку заказы от менеджеров и доставляет их.<br/>

Операции по заказу внутри системы выполняются в режиме реального времени с помощью **Socket.IO**

**Доступ к аккаунтам для демонстраций функций приложения:**<br/>
**manager1**: Логин: manager1@mail.ru Пароль: manager1<br/>
**manager2**: Логин: manager2@mail.ru Пароль: manager2<br/>
**courier1**: Логин: courier1@mail.ru Пароль: courier1<br/>
**courier2**: Логин: courier2@mail.ru Пароль: courier2<br/>

#### Стек приложения:

**Клиент:**

-  Redux 17.0.2
-  Redux-Thunk
-  TypeScript
-  Ant Design
-  Socket.io-client
-  Rechart
-  react-transition-group, react-hook-form, moment, axios, classnames

**Сервер:**

-  NodeJs (Epress)
-  PostgresSQL
-  Sequelize
-  Socket.IO
-  Nodemailer
